中國澳洲有解放軍行步操

真係癡L線 d澳洲佬應該要俾世界恥笑 仲要有個差佬係到睇住唔做野

push

New Zealand

習曱甴

Push

sor 睇錯 原來係New Zealand, China
自

笑撚死咩

哇！比強國攻陷！

紐西蘭嚟
習曱甴
曱近平

Kiwi

澳洲都應該差唔多會出現解放軍
支那習曱甴就快統一全球

甴近平

冇鬼佬出聲果下好野
冇人挫佢地
支那好快全球統一

成件事好on9

How is that even possible?

好撚柒

好on9
不過睇得佢地練過

澳洲好似勁奶共?

Kiwi 俾人踩上心口

New Zealand Special Administrative Region NZSAR

原來出過post
推哩個

外國左膠唔會少過香港

你估個個都好似你班傻仔咁咩

是但啦
New Zealand咪又係澳洲其中一個州份

［請做文宣］建議政府及商戶立即叫停警察鎮壓示威活動兩個月，挽救香港經濟！

真解放軍呀？屌...

他國軍隊都冇人阻止

New Zealand 喎阿哥

岩呀，做多d依d就岩

咁呢個就係表達意見嘅自由 有人cosplay 扮解放軍 咁澳洲法律上無違法喎

NZ唔係咁都唔出聲呀?

澳洲好快成為中國一個省

new zealand定australia都好啦 咪一鳩樣 咁中意奶共等變中國領土啦

繼chinada、中國澳洲之後，終於到紐西蘭(中國)，再咁落去，除左美國之外，其他自由世界國家會變曬支那殖民地

仲唔係ChiNazi?

咁人地係自由國家 扮解放軍應該冇犯法

紐豬

呢個澳洲人後悔未？到你地本土比中國人搞

點解隔離有光復香港旗？

原來出左兵

傻鳩小粉紅既愛國行為

佢哋後悔？
睇埋啲留言先

利申 melbourne

住係人地國家，拎人地國藉但係唱中國國歌
本地人點解仲忍到，我係總理就驅逐佢地返大陸唱啦

兩個唔同國家黎架wo

樓主你識唔識字

唔期望過nz政府會出聲
奶共奶到呀媽都唔認得

呢單嗰陣Reddit好多澳洲人屌柒佢啦

新西蘭唔等於澳洲

Free Hong Kong, Boycott China

You should knee before President Xi

Oceania, People's Republic of China (好似係

不用分那麼細

反了反了
澳洲被中共反了

係New Zealand
已經喺Twitter推爆左

tweek爆佢plz

ChiNaZi

垃圾左膠國

變咗中國殖民地

dllm未經外國政府批准喺外國著軍服形同宣戰架喎

利申軍人

新支那

踩到上心口不過班大愛左膠要燒到埋身先會醒

垃圾紐西蘭

曱近平

你唔撚識字？
New Zealand

和平太耐班平民豬危機意識低左

nz黎
Auckland. Carl's JR 門口

笑撚死人

做多啲柒嘢啱㗎喇

覺得好撚柒

比其他國家既人扮其他國家軍人 仲要操旗

由佢地啦
佢地唔食屎唔識反抗

我都諗套軍服同解放軍一模一樣
係人地國家著出嚟行同軍事入侵冇分別

諗多咗喇
大洋州紐西蘭族自治區咋
Dayangzhou Niuxilan Autonomous Region

係咪俾美國佬話shit hole country 個到？

紐西蘭特別行政區
真係痴撚晒線

度度支那人都話係支那既地方

有人當佢地唔同咩

習曱甴
曱近

rubbish chinazi

even more rubbish the ppl who endorse them

分分鐘特區都冇，叫紐西蘭行省

呢班豬隊友係咁幫曱大大周圍宣戰惹麻煩

習曱

鬼佬係咪已經投降?

New Chiland

蝗氣迫人。

班支那狗仲以為自己好岩好醒咁
抵比local歧視

垃圾國家 auckland華人多過鬼同maori

點解啲紐西蘭人咁唔識玩？

即刻報警話話有恐怖分子持有武器

一陣成隊特種部隊嚟埋

唔識英文 原諒下

new zealand

解放軍出現new Zealand
等同有軍隊入侵你個國家

It is New Zealand brother

chinazi: 大家都是支那人 不用分得那麼細

Twitter戰線！

唔通澳洲都屬於中國既

係大陸中學留學生扮

而家左膠政權對中國軟弱取態
對唔對得住ANZ聯軍二戰死左既人
不過佢地大佬 日已落帝國都係咁

笑撚死，支那殖民地 成班白皮豬

#Chinaustralia
#Newchinalans
#Chinada

兩個國家嚟㗎傻閪

加國97之前收留左好多香港人
可以原諒嗎？

紐西蘭啲白左真係嘆慣，對呢啲野冇反應

如果係其他國家一早俾人押上警車

唔係唔原諒，而係英語世界被中國人入侵緊，係警號

唔使報警
隔離有警察望住

一早俾大陸狗入侵晒 有錢同窮撚都洗撚晒牌

特務去外國扮學生

排華啦屌
唔排等做契弟

共軍入侵澳洲

暴支膺懲

澳洲一帶不嬲淪陷左啦

New Zealand Province, PRC

LeBron shame

Twitter內容話香港支持者被嚇親
步兩下操就嚇親 你估全部香港人都好似佢咁懦弱咩

New Chinaziland

習曱甴 甴近平

係人都知啦佢暗串new zealand係澳洲條𡃁啊

CLS

澳洲好快推行中國式的一國兩制

個警察睇住先好野，笑左

人類本性 香港人都係咁先企出嚟反抗

New Xi land

New Zealand SAR, PRC

香港人日日對真槍實彈

講真，係自由國家，如果有預先申請，無構成公眾安全，應該唔會有人理。雖然係好難頂

係紐西蘭集會係唔洗permit
所以班警察先會由得佢地

中屬紐西蘭特行省

似係宣戰
咁都忍到 屎都食得啦

New ChiLand

著軍服早已經可以構成間諜罪/叛國(如有PR)
相信都可以用違反居留條件驅逐出境 (咁多terms總有一條啱)

唔係冇條件做野 係根本冇心
他日蝗蟲佔據都係自己攞黎

澳紐快啲加入大中華啦

Kiwi like china, everyone likes china

澳洲殖民地

曱甴平

new xi land

佢話佢來自中國廣東wo
奶共商人

打飛機嚟講支那肯認第二真係無人夠膽認第一

This is New Xi Land

厲害了我的蟈

成十三億蝗 好難唔遍布周圍最好係中國邊境起圍牆困死班垃圾

當地澳洲人唔覺得有咩問題咩?
自己地頭比人吞食

遲早澳洲中國人管

全球反共日

以下係轉
人

這種軍裝帶有臂章的，購買是絕對違法的，現在當兵的只要你復原穿過的舊軍裝必須上繳，何況是新的禮賓服還帶走臂章，背後一定有共匪支持，這裡的解放軍戰友協會有很大的嫌疑

買賣軍裝違法行為，假如他們是合法的，那他們就是真的解放軍了……

一個是上蔚軍銜一個是三級士官

有個好憎共產黨既中國人同我地講
可以煲大佢

甴近平 習近平

New Xi-land

到時變成香港唔好喊

就算玩 cosplay 都唔係玩軍隊啦！
去到人地國家展示威信？
神經病大陸狗！

Na Zi Land